\documentclass{ci5652}
\usepackage{graphicx,amssymb,amsmath}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[spanish]{babel}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{subfigure}
\usepackage{paralist}
\usepackage[ruled,vlined,linesnumbered]{algorithm2e}

%----------------------- Macros and Definitions --------------------------

% Add all additional macros here, do NOT include any additional files.

% The environments theorem (Theorem), invar (Invariant), lemma (Lemma),
% cor (Corollary), obs (Observation), conj (Conjecture), and prop
% (Proposition) are already defined in the ci5652.cls file.

%----------------------- Title -------------------------------------------

\title{Solución al problema de la mochila usando búsqueda local}

\author{Marialicia Suárez
        \and
        Sergio Teŕan}

%------------------------------ Text -------------------------------------

\begin{document}
\thispagestyle{empty}
\maketitle


\section*{Resúmen}
El problema de la mochila surge cuando hay una asignación de recursos con restricciones de costo. Cada ítem tiene un costo y un valor, se busca obtener el mayor valor posible con un presupuesto dado. El termino \textit{Problema de la mochila} evoca la imagen de un viajero con una mochila de tamaño fijo que debe llenar solo con los ítem mas útiles. Este problema se clasifica como un problema de optimización combinatoria y, computacionalmente, se categoriza como NP-Completo~\cite{c_resumen_01}. Este articulo propone solucionar el problema planteado usando una función heurística de búsqueda local iterada.

\begin{abstract}
Una descripción breve del paper.
\end{abstract}

\section{Una sección cualquiera}
Citan así.

\begin{algorithm}
 \DontPrintSemicolon
 \vspace*{0.1cm}
 \KwIn{Descripcion}
 \KwOut{Descripcion}
 Primer paso\;
 Segundo\;
 \ForEach{$i = 1\dots n$}{
  \If{Alguna condición}{
   Algo aqui\;
   }
 }
 \KwRet{Valor}
 \vspace*{0.1cm}
 \caption{Nombre}
\end{algorithm}


\section{Otra sección}

Hola.

\section*{Conclusiones}

Aquí concluyen.

%---------------------------- Bibliography -------------------------------

% Please add the contents of the .bbl file that you generate,  or add bibitem entries manually if you like.
% The entries should be in alphabetical order
\small
\bibliographystyle{abbrv}

\begin{thebibliography}{99}

\bibitem{c_resumen_01}
Papadimitriou, C. H., Steiglitz, K. 
\newblock Combinatorial Optimization: Algorithms and Complexity. 
\newblock {\em New York: Englewood Cliffs}, 1998.

\end{thebibliography}


\newpage
\section*{Apéndice}

Bla.

\end{document}
